PS4多人遊玩遊戲推薦

今期櫬住特價入手左隻Alienation已經覺得好正
同fd玩真係一流，比較起上黎反而冇咁鐘意玩茫亨

巴絲們，有冇咩多人連線即時遊戲可以推薦下？
鐘意玩開射擊果類

Gta5 玩搶劫

炸彈人

No mans sky

炸彈人岩岩出，睇下等佢一排平d先

Call of Duty®: Black Ops III (中英文版) 而家免費.

Down左正正子

但成日覺得ps4手制玩第一身射擊驚都幾難控制

咁點都無 PC 玩咁好, 但部電腦舊到可以放入博物館, Diablo 3 都玩唔掂, 玩 PS4 算數, 乾手淨腳唔駛煩.

其實bio hazard 5 、6都ok

6

Helldivers

Magicka

ps plus隻cod

要玩慣
但點都冇得同用mouse 既鬥

Destiny 2

Battlefield

pso2

$270都要等

psstore搵唔到 點樣可以down番

fifa
dark souls

Bf1
Cod bo3/ww2
Fifa
Rainbow 6

冇記錯alienation 之前ps plus 會員送過

好似日本ps store先有

ghost recon wildlands